中半山世紀大廈要強檢 戶戶市值逾半億

第4波疫情2月8日共有32宗新增確診個案，當中有6宗屬無源頭，其中患者居住世紀大廈2座，世紀大廈位置坐落中半山地利根德里1A號，屬於傳統中半山豪宅大廈，按政府新標準下，世紀大廈2座須強制檢測，相信是政府實施大廈強制檢測以來，最貴大廈，戶戶單位市值最少逾半億元，當中不少世紀大廈名牌業主，而影星張柏芝去年賣走2座頂層，成功甩難。

世紀大廈由嘉里所發展，在1970年入伙，特色是整幢大樓為圓筒形設計。資料顯示，世紀大廈2座頂層特色戶，實用面積2,786平方呎，張柏芝持於2011年5月以1.28億元購入上述單位，當時曾創屋苑新高價成交。據了解，於2014年時張曾以2億元放售單位，不過多年來一直未能售出，至近月單位放售價已調低至1.5億元。EPRC（經濟地產庫）顯示，單位去年以1.338億元易手。

First they came

政府歧視窮人 > 政府打壓BNO人士 > 政府抄家

肯定左會封?

富人同中產大量移民

封啦！封吖嘛！封呀屌你！

自己係屋企屌？

話唔定林奠好好服務呢
送埋6星級服務
分分鐘讚政府做得好

離地有錢佬以為唔會搞到佢

睇死佢強制檢測但唔敢封

送豆豉鯪魚 出前一丁

強檢渣，唔係封鎖